上apple 整iphone mon 同順便換電池

個mon 壞q 左
如果整mon 順便換埋電大約要搞幾耐同幾錢？
會唔會洗左機
同埋會唔會求其有部機借比我用借先架

第一次整手機咩都唔識
唔該曬巴絲打們

一千樓下 即攞

原來咁抵 上佢個網睇無apple care 要成2000

唔知關唔關事
之前又係mon出事攞返apple整
比咗好似1600定1900佢幫我換過部
我都係冇買apple care

奇怪，樓主都講邊代iphone，fanboy跳曬出黎出價，乜依家統一曬換mon價咩

sor 呀我6s